我會員喪心病狂睇Twice新teaser睇到想射精...18+

痴線teaser已經咁正 好難想像到時出新mv果陣會點....

好正阿

吓 姐系点==

歌同舞都好正 天團twice萬歲

見到d少女咁有女子力我就忍唔住想射精==

下 你唔中2柔里啦?= =

娜璉企中間真係唔想勃起

鍾意還鍾意支持還支持==
btw twice係我初心 睇住佢地成長我好感覺

感動

都好難唔勃喎

下==今次最正係佢同隊長

要開始禁慾了...

我日日都射精

冇人想知

唔係講笑 隊長呢個頭好靚女

多賢>隊長>all>>>>>>>>娜璉g

靚女

me you not fd?==

唔識野就咪亂講啦==

件衫好犯規

fd but no homo

慎入

3日唔埋2日就cb, 好撚煩呀

下==

今次好聽

收聲啦

==

隻舞動感得黎好膠

元英屌打是但一個
除左多賢

子瑜又令令左

d妹妹仔毛都未生齊== 娜璉打死佢啦

娜璉條臭八肯定成日打多賢先會咁好打

咪屈 佢2個幾fd的

yes

WENDY IS WATCHING YOU

下== 我又冇做錯事

2個都好靚女

兩個天使

今年 mama twice又肯定拎大賞

mama不嬲豬肉獎

又係呢啲口水歌 子瑜愈黎愈似雞
啱啱出道都會zip下pat 依家直頭平過洗衫板

wendy bb屌打距地啦=,=

係咁重睇，每個望住各射一次，射左8次

wendy屌打我

射精佢地ok?

甘比個joy我可以?